{
  "Advanced Touch": "上级加工",
  "Standard Synthesis": "中级制作",
  "Master's Mend II": "精修II",
  "Great Strides": "阔步",
  "Standard Touch": "中级加工",
  "Observe": "观察",
  "Inner Quiet": "内静",
  "Steady Hand": "稳手",
  "Master's Mend": "精修",
  "Basic Touch": "加工",
  "Basic Synthesis": "制作",

  "Byregot's Blessing": "比尔格的祝福",
  "Brand of Wind": "风之印记",
  "Rumination": "松弛",

  "Ingenuity II": "新颖II",
  "Brand of Fire": "火之印记",
  "Ingenuity": "新颖",

  "Piece by Piece": "渐进",
  "Brand of Ice": "冰之印记",
  "Rapid Synthesis": "高速制作",

  "Innovation": "改革",
  "Flawless Synthesis": "坚实制作",
  "Manipulation": "掌握",

  "Waste Not II": "俭约II",
  "Brand of Earth": "土之印记",
  "Waste Not": "俭约",

  "Careful Synthesis II": "模范制作II",
  "Brand of Lightning": "雷之印记",
  "Careful Synthesis": "模范制作",

  "Comfort Zone": "安逸",
  "Brand of Water": "水之印记",
  "Tricks of the Trade": "秘诀",

  "Reclaim": "回收",
  "Steady Hand II": "稳手II",
  "Hasty Touch": "仓促",

  "Byregot's Brow": "比尔格的技巧",
  "Precise Touch": "集中加工",
  "Maker's Mark": "坚实的心得",
  "Muscle Memory": "坚信",

  "Whistle While You Work": "工作小调",
  "Satisfaction": "称心",
  "Innovative Touch": "革新",
  "Nymeia's Wheel": "妮美雅的纺车",
  "Byregot's Miracle": "比尔格的奇迹",
  "Trained Hand": "匠心独具",

  "Name of Earth": "土之美名",
  "Name of Fire": "火之美名",
  "Name of Ice": "冰之美名",
  "Name of Lightning": "雷之美名",
  "Name of Water": "水之美名",
  "Name of the Wind": "风之美名",

  "Finishing Touches": "收尾",

  "Hasty Touch II": "仓促II",
  "Careful Synthesis III": "模范制作III",
  "Rapid Synthesis II": "高速制作II",
  "Patient Touch": "专心加工",
  "Manipulation II": "掌握II",
  "Prudent Touch": "俭约加工",
  "Focused Synthesis": "注视制作",
  "Focused Touch": "注视加工",
  "Initial Preparations": "起始准备",
  "Specialty: Reinforce": "专精绝技：巩固",
  "Specialty: Refurbish": "专精绝技：安稳",
  "Specialty: Reflect": "专精绝技：闲静"
}
